想知呢種女仔有冇市場

樣唔差 化左妝幾靚 唔化妝普通
白白淨淨 心地善良 係有時會發下脾氣仔
仲係處 但係終極aaa波
咁既女仔你地會唔會要
要
Aaa狗也不屌

Rip

咩身型先，如果係瘦都ok 既

你我像頭餓狼 嘴巴似極甜

Aaa點會唔瘦

有d 瘦到成條排骨果d 咪唔ok lor, heidi 果種aa cup 咪ok lor

Ok 我鍾意

Heidi果種啦 正常身型

正評

肥唔肥有幾高?唔肥又高AAA就正常D

唔肥唔高 你當佢米六左右

其實頭三行是但中一行都大把人狗衝

米6女仔正常喇

簡單D 問你係咪波控 冇波唔撚得 唔係既咪去馬

終極aaa都狗衝？

Up乜鳩

你要屌閪定屌奶先

唔信你留個tg 你會日日比人炸

古有連登巴打樣中上
今有連登絲打樣唔差

西

連登好多基佬？

咁咪得囉

我係巴黎

咪係囉，你就留個tg 測試下吧

Im not gay..

依家依個時代，係女就有市場嫁啦

pm me

Aaa嚴格啲黎講唔算女

Gaylo...

粉西白虎都可以諗下
黑lin aaa 仲要黑鮑真係不了
留返俾大家

無圖討論？

我係法國

幾高先 15x既話可能成個中學生咁
16x以上狗衝得

如果真係鐘意既話,我唔會介意到底有冇波

樣唔差。。同巴打想法可能好大落差架

佢都自稱中上

aaa即係平面加粒點咁樣？

AAA 我不如揾個男人

笑左😂咁多毒絲

我gf

點都會A的

AAA 點接受到呀

肥婆好難AAA波

我啱 等我 首先要俾我見返你先

貼張圖睇下先啦

有市場, 我鐘意呢種女仔,

aaa波

以為講緊自己
不過唔係AAA

因為男人冇西

有屎眼

鐘意就ok 其他有咩所謂

THIS

頭三隻字已經有啦on9

x2

又黎正常樣系列

aaa… 你好快就會後悔

樣唔差已經大把人掙住屌啦

冇所謂
整體係好過我而家個嗰

AAA咁極端 但係你拍拖又唔係同對波拍，介意啲咩

做咩講我條女

你同緊肥芝一齊？

清醒啲啦..你邊度有女呀

個女仔自己都會介意

aaa仲衰過搞gay

處>>>>>>>all

肥仔都唔會aaa啦

有腳都仲還可以既

終極AAA

真係有㗎屌你

見到樓主成日開呢類POST
以樓主條件 乜你中學冇乜人追過架咩
普通睇戲食飯都冇人約?

Pmed

屌 講左好撚多次 我係巴黎

要

要，介紹俾我thx

處>>>>>>>>>>>>>已經夠喇
仲想點啊

Gaylo

有c已經贏普遍港女十條街啦

冇波不了

想知呢種女仔有冇圖

aaa波同男人有咩分別

Pm me

識一個

冇興趣

我都覺 呢種女仔最大既問題係 唔吸引

呃正評

呃埋負評tim🚬

宜家個女朋友exactly一樣

不嬲都係瘦田無人耕
本身冇仔埋身就令到其他人都唔敢埋身

一話化左妝靚 實有市場架
靚個D囡 一定係被人睇外表追左先深入認識
不過過左新鮮期 aaa無野留得住人地
唔靚先要內在美 捉住人地個心
至於aaa 係影響認識之後既事
有個同你一樣靚又b 咪有機被人勾走

到底你係男人定女人

突然有啲懷疑自己性取向

LIHKG @ Android

平就平 A咩AA

有圖先有得評論

aaa，不了

PMED
利申:GAY